export const PILKA_NOZNA = [
  {
    id: 1,
    answers: [{ value: 'Argentyna' }],
    question: 'Mistrz Świata 2022',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 2,
    answers: [{ value: 'Francja' }],
    question: 'Vicemistrz Świata 2022',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 3,
    answers: [{ value: 'Chorwacja' }],
    question: 'III na mistrzostwach Świata 2022',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 4,
    answers: [{ value: 'Kylian Mbape' }],
    question: 'Król strzelców mundialu 2022',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 5,
    answers: [{ value: 'Lionel Messi' }],
    question: 'Najlepszy zawodnik mistrzostw świata 2022',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 6,
    answers: [{ value: 'Emiliano Martínez' }],
    question: 'zdobył złotą rekawice mundialu 2022',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 7,
    answers: [{ value: 'Enzo Fernández' }],
    question: 'Najlepszy młody zawodnik mundialu 2022',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 8,
    answers: [{ value: 'Anglia' }],
    question: 'zdobyła nagrodę Fifa fair play mundial 2022',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 9,
    answers: [{ value: 'Włochy' }],
    question: 'mistrz Europy 2020',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 10,
    answers: [{ value: 'Anglia' }],
    question: 'vicemistrz Europy 2020',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 11,
    answers: [{ value: 'Cristiano Ronaldo/ Patrick Schick' }],
    question: 'król strzelców Euro 2020',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 12,
    answers: [{ value: 'Gianluigi Donnarumma' }],
    question: 'Najlepszy zawoodnik Mistrzostw europy 2020',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 13,
    answers: [{ value: 'Arabia Saudyjska, Argentyna, Meksyk, Francja' }],
    question: 'Drużyny z którymi Polska grała na mundialu 2022',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 14,
    answers: [{ value: 'Słowacja, Szwecja, Hiszpania' }],
    question: 'Druzyny z którymi Polska grała na euro 2020',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 15,
    answers: [{ value: 'Francja' }],
    question: 'Mistrz świata 2018',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 16,
    answers: [{ value: 'Chorwacja' }],
    question: 'Vicemistrz świata 2018',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 17,
    answers: [{ value: 'Belgia' }],
    question: '3 miejsce na mistrzostwach świata 2018',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 18,
    answers: [{ value: 'Harry Kane' }],
    question: 'Król strzelców MŚ 2018',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 19,
    answers: [{ value: 'Luka Modrić' }],
    question: 'Najlepszy zawodnik MŚ 2018',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 20,
    answers: [{ value: 'Thibaut Courtois' }],
    question: 'zdobył złotą rekawice mundialu 2018',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 21,
    answers: [{ value: 'Kylian Mbappé' }],
    question: 'Najlepszy młody zawodnik mundialu 2018',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 22,
    answers: [{ value: 'Hiszpania' }],
    question: 'zdobyła nagrodę Fifa fair play mundial 2018',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 23,
    answers: [{ value: 'Kolumbia, Japonia, Senegal' }],
    question: 'Rywale Polaków na mundialu 2018',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 24,
    answers: [{ value: 'Portugalia' }],
    question: 'Mistrz Europy 2016',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 25,
    answers: [{ value: 'Francja' }],
    question: 'vicemistrz Europy 2016',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 26,
    answers: [{ value: 'Antoine Griezmann' }],
    question: 'Król strzelców Mistrzostw Europy 2016',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 27,
    answers: [{ value: 'Antoine Griezmann' }],
    question: 'Najlepszy zawodnik mistrzostw Europy 2016',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 28,
    answers: [{ value: 'Niemcy, Irlandia Północna, Ukraina, Szwajcaria, Portugalia' }],
    question: 'Rywale Polaków na Euro 2016',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 29,
    answers: [{ value: 'Niemcy' }],
    question: 'Mistrz świata 2014',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 30,
    answers: [{ value: 'Argentyna' }],
    question: 'Vicemistrz świata 2014',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 31,
    answers: [{ value: 'James rodriguez' }],
    question: 'Król strzelców mistrzostw świata 2014',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 32,
    answers: [{ value: 'Lionel Messi' }],
    question: 'Najlepszy zawodnik mistrzostw świata 2014',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 33,
    answers: [{ value: 'Manuel Neuer' }],
    question: 'zdobył złotą rekawice mundialu 2014',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 34,
    answers: [{ value: 'Paul Pogba' }],
    question: 'Najlepszy młody zawodnik mundialu 2014',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 35,
    answers: [{ value: 'Kolumbia' }],
    question: 'zdobyła nagrodę Fifa fair play mundial 2014',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 36,
    answers: [{ value: 'Hiszpania' }],
    question: 'Mistrz Europy 2012',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 37,
    answers: [{ value: 'Włochy' }],
    question: 'Vicemistrz Europy 2012',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 38,
    answers: [{ value: 'Fernando Torres' }],
    question: 'Król strzelców msitrzostw Europy 2012',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 39,
    answers: [{ value: 'Andrés Iniesta' }],
    question: 'Najlepszy zawodnik mistrzostw Europy 2012',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 40,
    answers: [{ value: 'Rosja, Grecja, Czechy' }],
    question: 'Rywale Polaków Euro 2012',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 41,
    answers: [{ value: 'Hiszpania' }],
    question: 'Mistrz świata 2010',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 42,
    answers: [{ value: 'Holandia' }],
    question: 'Vicemistrz świata 2010',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 43,
    answers: [{ value: 'Niemcy' }],
    question: 'III na mistrzostwach świata 2010',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 44,
    answers: [{ value: 'Thomas Müller/David Villa/Wesley Sneijder,/Diego Forlán' }],
    question: 'Król strzelców MŚ 2010',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 45,
    answers: [{ value: 'Diego Forlan' }],
    question: 'Najlepszy zawodnik mistrzostw świata 2010',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 46,
    answers: [{ value: 'Iker Casillas' }],
    question: 'Zdobył złote rękawice na mundialu 2010',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 47,
    answers: [{ value: 'Thomas Müller' }],
    question: 'Najlepszy młody zawodnik mundialu 2010',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 48,
    answers: [{ value: 'Hiszpania' }],
    question: 'Zdobyła nagrodę FIFA fair play mundial 2010',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 49,
    answers: [{ value: 'Hispzania' }],
    question: 'Mistrz europy 2008',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 50,
    answers: [{ value: 'Niemcy' }],
    question: 'Vicemistrz Europy 2008',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 51,
    answers: [{ value: 'David Villa' }],
    question: 'Król strzelców mistrzostw Europy 2008',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 52,
    answers: [{ value: 'Xavi' }],
    question: 'Najlepszy zawodnik mistrzostw Europy 2008',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 53,
    answers: [{ value: 'Chorwacja, Niemcy, Austria' }],
    question: 'Rywale Polaków na Euro 2008',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 54,
    answers: [{ value: 'Włochy' }],
    question: 'Mistrz Świata 2006',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 55,
    answers: [{ value: 'Francja' }],
    question: 'Vicemistrz świata 2006',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 56,
    answers: [{ value: 'Niemcy' }],
    question: 'III na mistrzostwach świata 2006',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 57,
    answers: [{ value: 'Miroslav Klose' }],
    question: 'Król strzelców MŚ 2006',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 58,
    answers: [{ value: 'Zinedine Zidane' }],
    question: 'Najlepszy zawodnik MŚ 2006',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 59,
    answers: [{ value: 'Lukas Podolski' }],
    question: 'Najlepszy młody zawodnik 2006',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 60,
    answers: [{ value: 'Gianiligi Buffon' }],
    question: 'Zdobywca nagrody Lwa Jasyzna na MŚ 2006',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 61,
    answers: [{ value: 'Brazylia / Hiszpania' }],
    question: 'Zdobyła nagrode Fair play na MŚ 2006',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 62,
    answers: [{ value: 'Grecja' }],
    question: 'Mistrz europy 2004',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 63,
    answers: [{ value: 'Portugalia' }],
    question: 'Vicemistrz europy 2004',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 64,
    answers: [{ value: 'Milan Baros' }],
    question: 'Król strzelców Mistrzostw Europy 2004',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 65,
    answers: [{ value: 'Theodoros Zagorakis' }],
    question: 'Najlepszy zawodnik mistrzostw Europy 2004',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 66,
    answers: [{ value: 'Brazylia' }],
    question: 'Mistrz świata 2002',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 67,
    answers: [{ value: 'Niemcy' }],
    question: 'Vicemistrz świata 2002',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 68,
    answers: [{ value: 'Turcja' }],
    question: 'III na mistrzostwach świata 2002',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 69,
    answers: [{ value: 'Ronaldo' }],
    question: 'Król strzelców MŚ 2002',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 70,
    answers: [{ value: 'Oliver Kahn' }],
    question: 'Najlepszy zawodnik MŚ 2002',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 71,
    answers: [{ value: 'Real Madryt' }],
    question: 'Zdobywca ligi mistrzów 2021/202',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 72,
    answers: [{ value: 'Chelsea F.C.' }],
    question: 'Zdobywca ligi mistrzów 2020/2021',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 73,
    answers: [{ value: 'Bayern Monachium' }],
    question: 'Zdobywca ligi mistrzów 2019/2020',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 74,
    answers: [{ value: 'Liverpool F.C.' }],
    question: 'Zdobywca ligi mistrzów 2018/2019',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 75,
    answers: [{ value: 'Real Madryt' }],
    question: 'Zdobywca ligi mistrzów 2017/2018',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 76,
    answers: [{ value: 'Real Madryt' }],
    question: 'Zdobywca ligi mistrzów 2016/2017',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 77,
    answers: [{ value: 'Real Madryt' }],
    question: 'Zdobywca ligi mistrzów 2015/2016',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 78,
    answers: [{ value: 'FC Barcelona' }],
    question: 'Zdobywca ligi mistrzów 2014/2015',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 79,
    answers: [{ value: 'Real Madryt' }],
    question: 'Zdobywca ligi mistrzów 2013/2014',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 80,
    answers: [{ value: 'Bayern Monachium' }],
    question: 'Zdobywca ligi mistrzów 2012/2013',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 81,
    answers: [{ value: 'Chelsea F.C.' }],
    question: 'Zdobywca ligi mistrzów 2011/2012',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 82,
    answers: [{ value: 'FC Barcelona' }],
    question: 'Zdobywca ligi mistrzów 2010/2011',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 83,
    answers: [{ value: 'Inter Mediolan' }],
    question: 'Zdobywca ligi mistrzów 2009/2010',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 84,
    answers: [{ value: 'FC Barcelona' }],
    question: 'Zdobywca ligi mistrzów 2008/2009',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 85,
    answers: [{ value: 'Manchester United' }],
    question: 'Zdobywca ligi mistrzów 2007/2008',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 86,
    answers: [{ value: 'A.C. Milan' }],
    question: 'Zdobywca ligi mistrzów 2006/2007',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 87,
    answers: [{ value: 'FC Barcelona' }],
    question: 'Zdobywca ligi mistrzów 2005/2006',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 88,
    answers: [{ value: 'Liverpool F.C.' }],
    question: 'Zdobywca ligi mistrzów 2004/2005',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 89,
    answers: [{ value: 'FC Porto' }],
    question: 'Zdobywca ligi mistrzów 2003/2004',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 90,
    answers: [{ value: 'A.C. Milan' }],
    question: 'Zdobywca ligi mistrzów 2002/2003',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 91,
    answers: [{ value: 'Real Madryt' }],
    question: 'Zdobywca ligi mistrzów 2001/2002',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 92,
    answers: [{ value: 'Bayern Monachium' }],
    question: 'Zdobywca ligi mistrzów 2000/2001',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 93,
    answers: [{ value: 'Karim Benzema' }],
    question: 'Król strzelców LM 2021/2022',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 94,
    answers: [{ value: 'Erling Haaland' }],
    question: 'Król strzelców LM 2020/2021',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 95,
    answers: [{ value: 'Robert Lewandowski' }],
    question: 'Król strzelców LM 2019/2020',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 96,
    answers: [{ value: 'Lionel Messi' }],
    question: 'Król strzelców LM 2018/2019',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 97,
    answers: [{ value: 'Cristiano Ronaldo' }],
    question: 'Król strzelców LM 2017/2018',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 98,
    answers: [{ value: 'Cristiano Ronaldo' }],
    question: 'Król strzelców LM 2016/2017',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 99,
    answers: [{ value: 'Cristiano Ronaldo' }],
    question: 'Król strzelców LM 2015/2016',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 100,
    answers: [{ value: 'Cristiano Ronaldo/Lionel Messi/Neymar' }],
    question: 'Król strzelców LM 2014/2015',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 101,
    answers: [{ value: 'Cristiano Ronaldo' }],
    question: 'Król strzelców LM 2013/2014',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 102,
    answers: [{ value: 'Cristiano Ronaldo' }],
    question: 'Król strzelców LM 2012/2013',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 103,
    answers: [{ value: 'Lionel Messi' }],
    question: 'Król strzelców LM 2011/2012',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 104,
    answers: [{ value: 'Lionel Messi' }],
    question: 'Król strzelców LM 2010/2011',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 105,
    answers: [{ value: 'Lionel Messi' }],
    question: 'Król strzelców LM 2009/2010',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 106,
    answers: [{ value: 'Lionel Messi' }],
    question: 'Król strzelców LM2008/2009',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 107,
    answers: [{ value: 'Cristiano Ronaldo' }],
    question: 'Król strzelców LM 2007/2008',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 108,
    answers: [{ value: 'Kaka' }],
    question: 'Król strzelców LM 2006/2007',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 109,
    answers: [{ value: 'Andriy Shevchenko' }],
    question: 'Król strzelców LM 2005/2006',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 110,
    answers: [{ value: 'Ruud van Nistelrooy' }],
    question: 'Król strzelców LM 2004/2005',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 111,
    answers: [{ value: 'Fernando Morientes' }],
    question: 'Król strzelców LM 2003/2004',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 112,
    answers: [{ value: 'Ruud van Nistelrooy' }],
    question: 'Król strzelców LM 2002/2003',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 113,
    answers: [{ value: 'Ruud van Nistelrooy' }],
    question: 'Król strzelców LM 2001/2002',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
  {
    id: 114,
    answers: [{ value: 'Andriy Shevchenko' }],
    question: 'Król strzelców LM 2000/2001',
    hints: [],
    revealedAnswers: [],
  },
];
